出面個班迷信撚同我入哂黎 我都有法力有野爆

我屌哂你地老母啦
2019年啦仲係度信埋啲怪力亂神
9up幾句就咁多人幫佢推post護主
行動post又唔撚見你地推
如果我下次係前線比人拉
我實會咒撚死你班仆街
反正你地最撚驚呢啲架啦

醒下啦香港人 屌

民陣20號吹大雞啦
你班撚屌可唔可以叫個法師用法力叫人去遊行啊？
唔撚得就收皮啦
自己人手推返哂啲行動post上黎啦

等睇樓主變分化撚

所以廟街大把人比風水佬呃。香港人就係迷信

等睇班白卡佬入黎話兄弟爬山

睇下連登幾撚可悲
有人出黎9up怪力亂神就咁撚多人信
想叫停班撚屌
就一大班迷信撚出黎護主
你啲法力係咁撚把炮
就唔撚該你一係落降頭殺撚哂班掌權垃圾
一係用法力叫多啲香港人出黎遊行
而唔撚係淨係識得係連登開post廢up啊屌你老母

推

真係知嘅直接講咪得 係要放幾隻字 放張gta圖懶撚係神秘

咪就係囉屌
又要講
又要講得咁撚隱瞞要人估
仲要你唔撚屌得佢架
一屌比人話返你分化撚
成班冇腦護主撚係咪心靈脆弱成咁要靠呢啲故仔支撐自己

民陣20號吹大雞
你班撚屌可唔可以叫個法師用法力叫人去遊行啊？
唔撚得就收皮啦
自己人手推返哂啲行動post上黎啦

型棍
有無宣傳圖，咁易啲宣傳

想搵張文宣都難
點解？
因為成個熱門都係啲濕鳩查案 迷信post囉屌

你有冇著全黑返工？
你有冇戴口罩返工？
你有冇推過行動post？
係咪你乜撚都唔做啲法力就可以幫你打贏場仗啊屌你老母

1020要人

建議連仔做野
迷信POST 唔上熱門唔上吹水台唔上自選台
要入迷信台先睇到

係就快
日日睇到好撚燥

你千奇咪話佢地 信徒們例牌金句
"唔柒信咪唔好推post 唔好入黎睇"
"如果唔撚係大法師點點點就唔會咁咁咁"

估唔到連登仲咁多人玩迷信
我諗如果再亂D 班玄學大屍
搞個連登眾出黎都即刻幾萬人
跟住大屍就繼續鳩噏 一噏乜中左
就自自然然有人叫課金支持大屍發功
念力打抵中共
大佬呀 唔好咁癲線啦你班撚樣

叫甘道夫出黎玩雙城奇謀啦唔該

收皮啦屌唔係gay巴講你撚知有香園圍呢個地方咩
出黎抽兩句水屌下以為自己好撚威？
唔撚信咪出出番去推post 阻唔該唔好阻住其他手足幫手搵線索 搵到料個陣你唔好跪係到認錯

用法力懲罰我未？？？

救命 日日都開埋啲夢境post on99 成班on9連登仔

我都發緊功用念力叫人1020上街
支持我未
夠1000正評就開壇作法

2019年都仲係到信埋d咩超自然野, 仲要係到曬時間查

迷信撚今日戴撚左口罩？
著左黑衫未？
推左行動post未？

迷信撚算唔算冷氣軍師既極致

樓主冇聽過兄弟爬山？

夠1000正評即刻開壇作法用神秘力量打仗

出現了

一個二個大偵探大信徒黎
咪抺黑分化

同孫中山拆撚左個神像比D蠢人屌鳩一樣

如果有鬼神之力, 一早比政府用黎打仗

唸幾句咒就令敵軍全軍覆沒

洗撚用坦克大炮

我屌你老母你落硬地獄
我陰司黎呀你信唔信呀迷信撚

屌你老味cc台真係

你係咪咩狗屎垃殺都唔識分就黎稱兄道弟
躝啦

出面咁多偵探post 最撚on9 就係法力同預言個班，人地彥霖都有證有據大家想跟想翻案，班迷信撚自己作個故仔自己去解釋返，丫屌然後會話係啊係啊好合理呀，打個摩斯密碼就實係最高機密，又顯靈又盛，咁案都唔使你查你等班狗同林奠比天收咪得囉，唔岩既作個法一個雷劈落去搞掂，2019 年出現黃天當立大教主，仲倒退過中共二千年

問題係查案撚從來唔肯一個post集中討論
日撚日開新post洗版
行動post佔熱門20%都唔知有冇
唔撚知咩心態

1020民陣大遊行要人

喂你閱讀理解係咪有問題？ 做咩唔撚覆我？

做乜唔繼續屌我？我係迷信撚嘛

啱, 陳小姐條片係有疑點
但現階段有既資料 係無可能做任何判斷住
只宜繼續搵新證據

咁唔代表其他野唔重要
行動post 一定要推

樓主走先，呢度我幫你頂住
啲人好撚惡㗎
好心咁大個人就唔好咁撚迷信啦屌

推，希望大家回復理性
神鬼學說希望大家傾下就算，唔好太熱衷

最緊要就係現實野做唔理
走去講撚埋D神神怪怪既野

真係有法力就皇天擊殺3萬隻狗喇

請樓主繼續屌
等大家醒一醒

念力抗共

義和團刀槍不入夠打八國聯軍

必推

大法師講撚到明呀 出去遊行有撚用呀
兄弟爬山？ 我屌你基佬老母啦
一齊留係連登風水救港啦

同意 仲要開同名post開左12345

都唔明點解咁多人信

屌唔通我用鬼道招陰符殺狗又開post咩（曲）

cls

屌真係好撚煩想屌人好耐，呢幾日熱門都見撚到呢D神化post
dllm集中一個都算，開到勁撚多post係咩事
行動post又唔到有咁撚多人開咁撚多人推架喎
10月20尖沙咀成個熱門得一個post我真係呆撚晒

cls衰撚過冷氣軍師同D左膠

有法力就整雷出嚟劈狗啦仆街

係好撚on9, 不問蒼生問鬼神

其實都幾可悲 而家人心惶惶
呢啲時候啲神棍最容易呃到人

熱門都推爆幾個作法post 正經post連熱門都上唔到

屌你老味 一早話撚左班垃圾係到玩圍爐偵探遊戲架啦

班柒頭對法力同捉鬼陰謀論真係好撚熱衷

Push

我日日揸車都經過香園圍。佢唔講我都知

你收皮未？

你點知佢唔係真?

你d倒米撚返歸含撚啦，腦生係屎忽

我用輪迴眼驗證過係真 FCed

魂飛魄散 三魂七魄都會唔見

迷信同夢撚真係笑死我 做實事啦

1018 1020

希望樓主諗清楚 兄弟爬山 各自努力既意思
大家都想知多啲 行近啲真相
你可以唔信 但你要知呢個世界好多野科學係解釋唔到

2019仲見到班傻閪信到足就知香港無得救

淨係講單案, 明明有HKDI 個cctv 呢啲咁關鍵既證據,
唔去跟進反而去信啲神鬼post
真係好撚有問題

p

即係咁 你地有你地行動派做法 隔離有迷信學搵綫索
既做法 兄弟爬山 互不分割

你話人地開咁多post阻住你 推唔到文宣
咁係你地行動組辦事不足

你地總可以開多幾個post
將文宣同活動推上去
而唔係突登開個廢post屌其他人

政府同班閪狗咁仆街我地都未驚過 區區幾個迷信post就嚇到係咁開post屌

其實你地係人定係鬼呢？

佢真心想幫既 就唔會玻璃心啦 比人質疑幾句就88

有咁多怪力亂神
就唔會有黑警啦

你唔認識嘅嘢做乜要去否定佢 唔去調查永遠唔使知道真相

迷信撚真係好鍾意拎兄弟爬山黎講

中國人劣質基因

兄弟爬山？
遊行有撚用呀？

又一個人類以為自己係全宇宙唯一既生物

講好咗兄弟爬山各有各做
又唔見你屌HKDI班偵探？
我知道以家連登啲風向好亂
但你咁多時間屌迷信撚
倒不如你出多啲post推活動
你出post一定會有人同你推
係度開post屌嚟屌去有乜意思
比狗共睇到我地內哄好撚肉酸
大家齊心一齊光復香港啦好冇？

不過都多謝你點醒其他人
大家各有各做 不割蓆

夠鐘起身推行動post啦喂

五佢老母, 唔信有大師連唔同五都唔識分

相信大師信五字係有含義
等緊教徒解碼

班信徒會咬你做國安同阿sir架

10月20 九龍見

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

其實係度出po屌嘅人有幾多係認真追哂基巴個po，或者睇哂d重要嘅野？

無錯係報夢係放gta預言圖（我承認我都有9估），就算你唔信有鬼神，咁又知唔知有幾多知情人士想爆料又唔可以講太多！大佬，你想上網唱自己公司都唔會一五一十話自己係邊個啦！更何況你通左天最多無左份工，人地係無左條命！

係，有d手足係對鬼神之說好著迷，但著迷之餘，有無見到佢地最著重嘅唔係基巴報夢巴嘅怪談，而係怪談背後嘅疑點。自稱要理性d嘅你，有幾多人係個po出之前，識得將太子站、狗署、遊樂會、畜洪池同石硤尾站聯想到831身上？你知唔知有個地方叫白虎山、香園圍？你知唔知嗰度有機會係送中之路？你知唔知推完po無幾耐政府就發聲明澄清香園圍無起緊類似新屋領嘅設施？

話迷信救國無行動，又真係有熱心巴絲走去真行山探路，探到連個人都唔知返唔返到黎，咁老解偷偷捉人唔怪力亂神啦掛？如果佢地真係有咩事，你地係咁屌真係對得住佢地？

你地笑迷信撚on9，但我只可以講人類嘅科學技術真係好弱雞，根本有好多事科學係未解釋到甚至解釋唔到，但即使係有0.1%機會有d人都唔會放棄。一千年前話地球係圍住太陽轉d人會話你on9，幾百年前話人會係天空飛d人會話你on9，幾十年前話攞住掌手咁大部野就可以打機煲劇d人會話你on9，真到今時今日你話香港人要推翻中共一樣大把人話你on9，係呀，係on9，咁你做唔做？

光復香港，時代革命

好撚on9 信鬼怪

個人睇法 依家懷疑d法師係知情人士爆料 為免惹麻煩上身先用法術之名
利申 追左一個post 無追

皇天擊殺

終於有人開同我一樣諗法嘅post
推

之前話佢哋2019仲咁迷信仲俾佢哋屌返轉頭

人地鐘意睇味睇，關你撚事咩樓主

見到班偵探撚真係好撚煩

我叫班友自殺然後做鬼來搵我證明超自然力量，結果比人屌我係popo

玩咗幾日想問班大師查到啲咩出嚟

其實人哋就開係吹水台，連仔都講過熱門一定唔會淨係得時事台，有啲水份好正常，你自己睇下熱門先啦，有幾多係迷信撚po㗎？
連登討論區唔比討論呀？淨係可以推行動po呀？
成撚日攞行動po黎講，講過幾撚多次文宣係要跳出同溫層，連登文宣po唔需要多，留多啲時間討論下對策、下一步可以做啲咩、可以點做仲好啦。咁呢啲時候咪兄弟爬山，各自努力囉。唔使下下入去屌嘅，起馬人哋做緊嘅事都係為香港好，係你哋唔buy啫。
係屌就屌上左熱門嘅CCTVB劇集po啦

請用不推文回覆

我覺得話私人原因唔可以直接講 我覺得無問題
但有人屌幾句話不如直接講仲好啦 就俾人話分化撚 個gay巴發脾氣話要走仲一大堆人氹佢 一係當初國難五金都氹嘅話我會覺得fair少少當初又話為件事好就唔好郁啲話走成班都上哂腦

教徒又屈大師係知情人士
大師都話自己係法師

知情人士請去立場蘋果爆料
身份保證保密

3邊嘅post都有推

諗起The Mist套戲
人心惶惶既時神棍最容易上位

你咪唔好信囉

push 討論疑點做偵探可以 但唔該唔好咁多post spin去迷信嘢到

推依個post
成班人正經野唔做
行動post唔推又唔討論
喺到信埋啲神棍乜撚野擺陣又念法術又剩

岩 咪撚曬時間

分化嚴重到咁。。
瘋狂圍屌同路人。。
仲好意思同我講 想贏就推行動po
唔通真係冇人記得三不原則？
我依家就第一個屌撚柒你冚家老豆老母
點解？ 因為你第一個帶頭玩分化

以前五五五一定俾人屌5p字 gay巴用法力令大家唔再屌5p字

依家邊撚個玩分化

樓主
同你一樣角色一樣諗法

唔信唔代表冇的確係

但如果對家係正苦派黎擾亂我地既人呢?
佢講d少人知冇人留意既地方出黎，
或者爆d唔關事又冇人知既地方，
唔代表佢有神奇力量wor，

咁咪分化左連登入面信同唔信既人互屌，
我追左少少post，佢講d野係到制造神秘，
營造對家充滿神奇力量，
人一迷信就怕呢樣怕個樣冇埋理智唔會分柝

依家我地好想搵到神證據煮死班狗，
正常方法做唔到，
突然間爆d神仙出黎話幫到手，
會令到一班熱心既人去試下，
但一定唔可以迷信囉，
自己分析啦，btw開去神秘台唔該，同埋咪開咁多個神秘post，大師同信徒讓返d位出黎比行動po，唔該晒

家下係條友屌人屌到人哋㷫烚烚
最尾嗰句乜撚嘢’你做到野嘅話我歡迎你屌9我，但sorry我唔覺得你哋做到野’
串撚到咁撚樣
試吓你做乜撚嘢，我都加一句咁撚樣嘅嘢落去
你哋班撚樣家陣係咪真係唔記得晒乜嘢叫兄弟爬山，三不原則

Pish

法術抗共

佢咁屌同路人同我地割?
我唔覺佢係同路人
對家派黎擾亂我地就差唔多

家陣人哋係第一個帶出香園圍以及周圍地點嘅人
仲要得到左政府認證
法術之類其實可以無視
你咪當佢係特別一啲嘅爆料人
家陣人哋開襯po都一對人入去屌
仲好意思話係同路人

成班神棍幾時出埋籌款Post 開壇作法屌死雜種呢

屌你老母呢度成個po都係啲P牌仔同埋呢幾個月冇開過po嘅撚樣喺度圍爐圍屌同路人
之後有人理性分析就當睇唔到
係咪on撚9呀屌你老母
仲要真係有傻仔走去信佢哋
比佢哋帶咗風向去屌同路人
我晏啲一定要開po公審你班撚樣

開返個法術台

咁勁就用念力念死共產黨啦

開始捉鬼

今晚報去樓主個夢講

有法力嘅手足可以直接用念力屌死班黑警?

有料爆不如直接搵蘋果
有咁多人訂閱
堅料可以直上頭版
仲有記者幫手跟進

我都有法力
唔準你咁話班手足

不能同意更多

最痴線係有哂親人比對話報平安，
係都要話831大眼義士死左，
話對話唔可信，但係又信神通法力

拿拿聲用法力懲罰我地

佢而家咁樣主導討論高大出咗一定程度嘅成效
咁樣嘅模式可以話好過蘋果

得連登有咋喎 唔見facebook有 btw 我有法力今晚去你個夢度搵你

又唔影響到你，做咩要理人咁多

又係d捉住法力個pt黎笑鳩同路人既撚樣
好撚好笑咩
我而家就officially屌撚哂你冚家老豆老母

你唔信唔代表冇
話左兄弟爬山, 各有各做
講真你唔鍾意咪上一頁囉
衝出嚟柒做乜鳩

睇到依度仲唔覺醒，當國安處理

有人估中佢先可以話佢預言到㗎嘛

你有你推行動
人地有人地查案
兄弟爬山

你個垃圾Post都上到熱門啦
各有各做
仲咁串嘴
死分化撚

醒已覺 實有用嘅 都唔知希望你哋個預言中唔中好 加油

法術根本上唔到大枱
只會discredit 單堅料
真係有料唔好咁浪費
正正經經講

一開頭都係咁諗，但係你睇下平時神秘台班神棍，再睇下佢哋依家

但係連登法科po得到政府認證又點睇

手足冷靜
大家一齊努力

要信嘅信
唔信嘅咪唔好理/不推文
以家個風向又唔係以玄學為主
反而係HKDI單嘢
要spin走行動post點會係我地先呢？

反而gay巴以家透露少少就有咁多人反
其實有點奇怪

同埋請善用不推文

家陣一堆p牌仔同堆十世未開過po既國安帶撚晒D風向
呢家野一定要公審翻佢一次至得

你依個垃圾POST都阻撚住晒我睇野

之後依家我喺佢哋個圍爐po度stand 咗個pt就潛撚晒水
出嚟la你班死國安！
屌L79我lor
我係迷信ar屌你老母

出嚟屌7我la

出嚟

公審作用不大 反而正中佢地下懷
比人話分化撚
係支持嘅就用講道理 講唔到就block
其實大家各有各做 唔知點解啲人咁鍾意針對 gay巴
我知巴打你好嬲
但希望你可以講到道理嘅就講
勞氣是冇用的
加油。

出嚟追我故之後D9我la

冷靜
做返個有理智講道理嘅手足
比返啲質素嚟啊喂

坐左好耐
不如post條link 睇下

屌，我而家tag撚晒佢哋出嚟挑機
睇吓有冇人敢出嚟

拉 推行動先

支持你地風水救港之後清算我

推
真係好撚戇鳩鳩

成埋垃圾迷信post
醜唔醜

追我故

快撚d做風水文宣啦 咁撚大個核彈 唔係唔推下話

淨係識屌人迷信又唔推行動post/花時間去做文宣
醜唔醜

感覺多左認真撚入左去研究

班神棍就咪理啦, 始終成個topic 係鬼神路線咁上去
關注香園圍既一定首先有呢D人

diu 我都等緊

出嚟追我故

因為你哋係同黨？

我有咁勁就好了

國安 = 引戰撚
可以扮行動派屌人迷信
都可以扮神棍屌人滅聲

各位可能呢幾日都比班5毛國安撚到好躁
大家唔好太勞氣, 咁班引戰撚就會現形

點解可以冇人出嚟

而家有證據懷疑你同佢哋係同黨喎 不如你證明下自己唔係呀

點解我咁挑機都可以冇人出嚟

由佢啦
佢地做引戰撚咪由佢
最緊要時刻保持批判思考
唔好咁易比人激到

推行動post只有贏咗先可以還所有死者儀士一個公道，佢地先會安息

有時間去推行動post 啦
係度引戰做乜

我冇引戰呀你分化我哋呀？

你冇引戰就去推行動post唔該
係度嘈冇意思

橫掂都七國咁亂 冇所謂啦

咁你係度做乜呢請問？ 又唔想推行動post又想撩人同你嘈

係咪未過數所以未開工
人工日日計掛

人地係拎真實野(cctv)尼討論，gay巴係用空談尼討論

你又喺度分化我哋啦 我冇喺度同人嘈

唔抗爭lu
得閒係屋企塔下羅去下黃大仙求下簽算

返緊工做一做野返黎個post
又見到個班
1.屌人分化撚
2.護主迷信撚
3.爬山論撚

我而家屌既係你班人以為自己好撚醒
個撚個都係網絡大法師 鍵盤金田一
你地中意討論就開個集中討論post
而唔撚係個個以為自己睇法好撚獨到
係咁開post傾案情洗撚走哂啲行動post以為自己好撚醒
冇人唔比你地圍爐
正如我都唔會連續開十幾個post係度屌你地迷信
咪撚再消費各自爬山呢四隻字啦
你有你查 我有我屌
叫你死返入個集中post度傾啊
咁唔妥我
叫你個大法師出術搞鳩我囉

1020要人

公審未

玄學巴打嚟嚟去去都係得個幾個
佢地會唔會勁到可以呼風喚雨啊
同埋佢地啲post都唔係好覺會阻到行動post喎
我就唔信連登仔一啲批判思考都冇
佢地唔識分邊啲係膠邊啲值得膠？

大佬，如果佢係驚就唔好出聲啦，佢咁樣講都引起左一大班人注意，如果係真，一早比人收左皮啦

引左咁多人注意仲keep住同你地互動，好明顯9吹，一係就講撚曬出尼，如果你爆曬出尼就真係救港啦

一陣人地叫大預言家用法力起我地底 公審我地

FC係其中一群人個春代, 有冇人死會影響佢地行動, 你就當冇返去做和理非FC囉

咁你又點解要質疑人地係咪鬼啊？
我又幾時想分化你啊？ 我一直都支持推行動post
唔知你係被害妄想定係鬼啦

Dllm乜撚嘢叫
1.屌人分化撚
2.護主迷信撚
3.爬山論撚

我屌你老母你分撚化到咁人地屌9你仲叫人地做屌人分化撚
你一句野我已經可以屌撚柒你全家

屌你兩個國安叫齊人馬又可以出嚟圍爐帶風向
真犀9利

你夠質疑我係鬼你係咪鬼先

係啊我係共產黨員添 國安都要上連登帶風向 笑撚死
討論下集中營起係邊風水好d啦癲狗

咁能高討論度都話低，你打橫尼講？

唔撚只係我會屌L79你
90%既自己人都會屌撚79你
好彩你只係國安

你自己先撩者賤 一直話我分化
最後一次回應你
我同讚同樓主推行動post係首要任務
其他post人地講乜係人地嘅事
完。

原來喺連登咁叫高討論 我真係見識少

依個世界真係有精神病人 唔好過分解讀 入戲咁深啦朋友

617 : 109
連登起碼有617個國安

成個討論都僅限於連登都叫高
FB先係最大人口
仲要都唔係成個連登

想問下
到底你屌我分化個point係邊？
我個論點一直係你可以迷信可以查案
但唔該死返入集中post討論
而唔係個個一諗到啲乜就即刻開新post
洗走真正有用既資訊post
你地圍爐關我撚事咩

冇咁多
不過其實你都一早明白啦
你地有上千個ac架嘛

我同人哋傾下偈你又話我撩人 你根本就係分化緊我同佢嘅關係 為咗掩飾你自己嘅身份 將注意力分散咗喺我身上 你肯定係鬼

有人扮睇唔到

依家又扮晒野
係咪當我地冇眼
見唔到上面寫左啲咩呀屌你老母
俾人揭穿就扮受害者

你哋兩條國安放完飯返黎就互相奶鞋底
真係好嘔心lor

我依家唔撚屌你地迷信
你地係識圍爐取暖 個人崇拜
既然你地信個法師信到十足
係就做文宣50萬去香園圍啦
咁撚大個核彈都唔去驗證呀
有冇廢成咁呀

90%同路人 = 109

有時見到真係忍唔住笑
心水清既手足自己有眼睇
你係咁屌我地國安
如果我係
就直接同你瘋狂討論玄學
spin撚走哂大家既focus位
全民做風水做偵探
反正你地最中意就係靠啲證明唔到既事物去安慰自己

不如你睇下佢地開左幾多post

老老實實我係信嘅，只係添加一種可能性
你不信則無，我又唔會屌你嘅

其實大家都係想推行動post啫
一人少句啦
係度嘈真係冇意思
希望樓主可以出多啲行動post比大家推下

以後大家唔洗理行動post
文宣都唔需要放行動資訊
淨係教人點佈壇作法就得
一於全民落降頭
搞撚死何妖鄉黑福建幫
記得搞埋眾籌
唔課金比大師
大師點肯出金手用神秘力量打倒共狗啊

幫手推下啦各位有心嘅連登仔

你驚唔驚狗cap低你塔你返去再打9你？驚你係咪唔出乜都唔做？定還是你出黎會睇下多唔多狗勢色對唔對抗爭得黎保住條命仔為上？

唉，咁你地快d拉大隊去查啦，講咁多日

如果佢係鬼佢係國安 佢係共產黨嘅人佢一早潛伏 咗喺高登啦 唔係你估阿? 諗到大一大 吹水我最撚叻我陪你哋吹

你明唔明你成個對話模式都冇當過我地係自己人
之後就不停製造分化玩自己人膠
如果你咁都唔係國安咁我今日就屌L79醒你
我follow左你la
你再係咁我就日日都屌7你
等你開唔到工

但提出左新嘅疑點係事實

佢地係識圍爐取暖 個人崇拜
既然佢地信個法師信到十足
係就做文宣50萬去香園圍啦
咁撚大個核彈都唔去驗證呀
有冇廢成咁呀

串人哋玩法術好撚好玩？

等緊你幫手

念力抗爭

玄學只係添加多一種可能性
世界上有咁多解釋唔到嘅嘢
大家一致推行動post有何不可呢？

你地全部都係國安，利申投咗正皮等招安，皇天擊殺

點令我開唔到工？
去問米查我公司係邊？

保持冷靜思考🙏🏻🙏🏻🙏🏻

終於有人出嚟勸交

等你帶唔到風向lor
帶風向
spin走個tread away from香園圍

其實想學法術有無咩要求？
我都想學法術風水救港
起碼唔需要付比人拉既風險先

家下都好明顯佢係國安la
一開po就一堆p牌出嚟奶鞋底
我叫晒d p牌出嚟挑機又剩係得兩個人出嚟

準備課金俾法師

有法力既人 就好似信耶穌當年出神蹟一樣
而家就係做緊個神出黎 但又無顯示到佢有幾把炮
有冇追開法師團既人 講下有咩預言或者確切既戰績
比我呢d 小眾有個信教既機會

利申 信有鬼神 亦唔信你個小法師或知情者而隱瞞事實同黑警無分別既打手

我重申一次
迷信撚圍爐就開集中post
而唔係日日開新post做attention whore
就算係有一堆人開post屌你地迷信撚
我都會屌返佢地洗版
唔會淨係針對怪力亂神之說
明個重點係咩未

唔課得唔得牙
大家都係愛香港既香港人🙏

以後開工換個個ac la
呢個第一次開cc台po既ac廢撚左架啦

一句講曬，你地班迷信巴迷信絲幾時行動，係就快，唔好再係到講講講，gay巴話自已經比料比到盡，咁你地仲唔做野？ 地方有齊，殺人手法都有(你地估到)，不如快d組隊去佢講既地方查下好冇

我提意佢地做風水文宣50萬人去香園圍求証 班信徒唔睬我

屌你起你底就見撚到同前主人個說話模式唔撚同晒
又係死黑狗偷撚左人ac黎用

個條傻仔仲係咁cm追擊我幫我推post
真係多謝哂你
自己睇下主流意見係咩先再屈我帶風向啦
不過算啦
做得呢啲護主狗都唔慌有獨立思考
淨係識得盲從
盲目相信自己想相信既事物

個acc由我hkg+轉黎lihkg就一直用到而家
平時都好小出聲睇下就算
係睇唔過眼班撚屌先開po
咁都屈到我係偷人acc用
唔講以為你同我好熟
其他人自己有眼睇架
唔好咁痴線啦
都多謝你為我沉悶既扮工時間帶黎咁多娛樂

咪係
有野就講啦，想玄學包裝做乜鳩
唔講得咁揚唔撚識用暗號

屌你老母啦
個個街動post都有推
起下底好難？

所以嘈嚟冇意思
都唔知用呢個acc係咩人
其實大家意見一致
可以推行動post
雖然對於反對玄學說法不敢苟同

唔好意思誤會咗你
不過請你冷靜啲
唔駛下下問候我老母嘅
咁請你繼續推行動post 唔該曬

尋晚發夢見到阿林鄭喊曬口咁同我道歉

我諗佢都係好慘嘅

唔反了唔反了

個夢好真

經過呢件事發覺

做網上風水帥好過去廟街擺擋

對唔住手足我激動左
我以表歉意會再努力啲推行動post

我都再次向你道歉我都語氣重咗 對唔住
加油！ 大家一齊努力

中共大把風水嘢 先唔講連登某啲風水post講嘅嘢準唔準
五毛見到有依啲post一定狂開假膠post同9up
一嚟可以魚目混珠吓 二嚟可以玩分化雙贏

唔怪得性交轉運有人中招

dllmh 咁撚快和好如初嘅 你哋夾撚埋？

床前明月光疑是地上霜
臨兵鬥者皆陣列在前
螺旋昇天 法力無邊
神力顯現天滅中共

屌唔好咁痴撚線

唔好再睇google map圍爐 行出房門求證

借借唔該

我自己就冇呢個能力啦
不過實際行動就會做嘅
1020見

你好似知啲嘢

同死人或者運屍有咩關係？

大家唔好嘈張啊Gay巴的料同GTA圖放上reddit 等D外國人一齊討論 再send埋畀solomon yue

我地約個時間出嚟傾如何？
10月20號 尖沙咀梳士巴里道 1點半出嚟同你慢慢講

總之就可疑

still does applys at u

你講我就信？

大家唔好嘈張啊Gay巴的料同GTA圖放上reddit 等D外國人一齊討論再send埋畀solomon yue

10.18和你拖 10.20民陣遊行 日日口罩日

有料爆咪正正經經講囉
假設係真 咁依家除左打草驚蛇仲做左d咩？

不論所謂既法術真定假好 佢的確提出左幾個可疑既地方 而且背後係有關連 我諗佢唔講冇咩人會聯想到呢幾個地方既連繫

你不如開/推行動post 好過開過post係到屌人 又唔係用不推文

寧可信其有 不可信其冇

既然可疑點解唔去求證 要係連登用google map圍爐取暖

要傾風水野自己死返靈異台傾
咪係熱門阻撚住人睇post
半版都係呢啲傻閪post 入去望一望冇個正常

冇追晒所有post 好似已經有人去左相關既地方 但有啲冇再覆過post 有啲人既回覆就唔同晒

兄弟爬山各有各做囉
一定個個都會自己睇曬成個連登去過濾資訊
就算成個熱門都係怪力亂神連登神探
對資訊流通以及成個運動都係唔會有影響既

係咪呀哈姆太郎

天道揼柒你
個撚個龍心上身

小心得罪法師

大家都係想多條線索去搵
每個人取向同信仰都唔同 但都係想幫彥霖討回公道
你咁嬲做乜? 你想推就身體力行再去推多幾個行動POST
你宜家開多個POST出嚟屌 咪又係洗走行動POST
心平氣和啲啦好冇

認真我極度懷疑 佢哋根本就係龍心

琴晚Kelly鬧得我好岩

比人屌就屈人國安共狗
啲白卡佬真係活係自己世界

其實你地冇追po會咁講咁出奇
問題係太多巧合 包括報夢巴
另一個角度 你唔睇做迷信既野
都會覺得係白警講既野
而家謝sir擺到明篤灰 一個篤會到第二個篤
所以我諗一定有線索出黎
點都好 所有有機會令香港贏既都要試
遊行要推 和理非繼續護住勇武
冷氣軍師就用下個腦 唔好亂開post

係咪爬緊山先

我懷疑樓主同風水撚係夾撚埋嘅 你哋兩個根本係自己友 係鬼係國安係藍絲 想營造一種嘈交嘅氣氛 無論邊一邊贏到好 慢慢滲入我哋 分化我哋 跟住篤我哋灰

又唔好話人冷氣軍師
只不過佢地係想人關注多啲行動post啫
不過唔明點解矛頭要指向玄學post
明明有證據慢慢開始浮現

收聲啦死肥婆 講少句得唔得啊
冇人想理你啊

我明風水師有自己準則，違反天機係會損福，但條友係可以間接講出來

痴撚線
係條友keep住追擊我
一開始屈我國安
之後話我acc比狗盗用
我用返風水撚最撚中意個句同你地講
個acc我由lihkg開登用撚到而家
唔撚信就罷就死埋一二邊

你咁公開咁承認自己係鬼 你唔驚咩？信我啦 佢哋兩個都係鬼 你望下佢哋開頭都唔撚理性 根本就喺度嘈交 有鬼討論過咩 你試諗下 條友講到似層層 直頭好似自己喐手咁 根本就喺度串我哋乜都做唔到 佢可以周街殺人 而開呢個post嘅樓主 根本又係共產黨嚟 佢係為咗掩人耳目幫佢嘅同伴分散注意力 等啲人唔得閒去懷疑佢

尋晚柯南報夢比我
話 d女浮屍係海綿寶寶殺
男既係小丑皇獸推佢地落街
已 fc, 我道行好高，天生有陰陽眼
三歲識出靈丸，四歲可以入異空間

佢都無啦啦話我係鬼
本身以為佢on9
以家知咩事啦
歡迎用追故模式睇返我同條八婆啲對話

有冇咁撚鍾意捉鬼啊死八婆
咁鍾意捉去前線捉
咪撚係度吹水做冷氣軍師 dlllmh

嚟啦嚟啦終於開始話我係鬼 冇錯其實我就係玄學風水撚召喚出嚟嘅鬼 為咗令你哋相信呢個世界上有鬼所以 我利用我嘅念力開我生前嘅連登ac 同你哋溝通 我就係831死者

咁唔玩捉鬼玩分化撚囉 u like？

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

我撐你呀
成個熱門比佢洗左板

兄弟爬山呀 風水都可信既

痴撚線
被害妄想定失心瘋
reply又係夾埋
嘈交又係夾埋
總之講啲咩一唔啱聽就係鬼
我由開post到而家有冇屌過人係鬼？
講事實比人屌分化
講意見比人屌係鬼
由頭到尾我執著個位
一
屌緊啲人唔應該過份迷信
唔應該依靠鬼神之說
二
不論係迷信撚定查案撚
都唔應該一有咩新諗法就即刻開post
洗走哂活動資訊既post
冇人唔撚比你討論
而係開個集中討論post

訓撚醒未

冷氣軍師 如果做到軍師咪就係好野
唔好亂咁開po就得
太多三毛風向狗 軍師們要出只能夠出有用既po

迷信撚全部一出世就生少個腦

講事實就比人屌
自己睇下呢個post入面有幾多同路人認同我上述既兩個論點
最起碼我係喺自己個post入面圍爐屌個班人
冇人唔比你用法術爬山
屌緊啲咩自己睇清楚
而唔撚係不斷消費各自爬山呢四隻字

冷靜啲手足
其實由頭到尾得佢自己係分化撚
唔好比佢影響到
專心推行動post ok?

一陣我回應完你好
又會比人屈係我地兩個夾埋扯貓尾架啦

anyway資訊/行動post我一直會幫手推

請手足唔好人身攻擊
尊重每人信仰自由 謝謝

同埋得閒推多啲行動post啊唔該你

所以一早block撚咗條臭閪
扯咩猫尾啫
香港人本身就應該團結一心 一致向外
大家都係同路人
唔好比人影響到

你講哂出黎就無人信嫁啦

要用D好玄嘅說話同圖

個白卡老比人踢爆都死兜
仲要咁多人撐 連登仔係咪on9得咁緊要

根本一早有人拆撚穿佢
成班護主狗係度盲從

所以要善用不推文
推返真正有需要嘅post上去

大法師d法力封左佢地對眼

正式宣布三點後暫停互屌

啱呀
咁多時間討論依d迷信嘢鬼神嘢
推吓行動post做吓實事好過啦

成班圍爐就用不推文啦
好心

極度同意
屌你老母有時間不如傾下戰術檢討
仲喺度曬時間精力

所有野都有陰謀

我同你肯定夾埋啦

乜撚都國安

無出過post就係三毛/買ac

條友根本就係小學雞
享受緊撚人同被捧上天既感覺
求其打1隻字下面班信徒當佢神咁拜

咁你求其up個地方
睇下政府會唔會出黎澄清
個個只係針住gta張相
其他咩都睇唔到
留名d人繼續屌gta，唔敢屌其他

1個願打1個願捱

政府順水推舟，就係睇死你班友信

俾狗撚緊都唔知

真

諗起班黑警一邊作故一邊笑鳩笑絲無腦個樣

事實證明大把人仲係頭腦清醒
識得分是非
今朝係咁追擊我個條撚樣已經笠撚哂水
我屌就屌完
個班人醒唔醒到我控制唔到
慶幸仲有一大班手足辨別到對錯

新一批文宣已出
希望各位手足屌完一齊推行動post同文宣

兄弟爬山，各施各法
聽講有條死黑警後日出殯
希望咁多位有法力既法師可以打散條死黑警既靈魂
五雷轟頂佢副棺🙏

叫法師打佢落地獄未
到時就唔係po gta相
係po Diablo

你老尾文宣出哂成個熱門仲係查案撚
個撚個都有新料做網絡金田一

迷信撚死返去神秘台啦屌你老母

中共殺咁多人
D法師幾時CALL 返班怨靈去報仇呀

又躝出黎搵存在感

兄弟爬山，各施各法！

仲有班on9仔係度氹細路咁氹隻神棍先好笑

唔講以為佢哋喺講故台追緊小說
屌你老母出謎語都要分幾次，仲要有班傻閪偵探幫佢自圓其說

再嘈我就用靈異力量推翻中共！

無人幫你呀柒頭

係就快
等你發功